{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060369",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000112013",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 해뜨는오도펜션"
    },
    "text": "こんにちは。浦項ヘトゥはオドペンションです。 当ペンションは東海岸から美しい海辺に位置しています。 浦項五島1里海水浴場のすぐ目の前にあり、オーシャンビューと利便性に優れています。 各3つの客室からオーシャンビューを鑑賞することができ、庭や屋上、駐車場もあり、ペンションとして最適な場所として愛されています。 ペンションはドラマ「操り人形」でロケ地として紹介されており、柔らかい海水浴場と浅い海で家族連れが楽しむのに最適な場所にあります。 チェックイン時間が22時以降の場合は、予めご連絡ください。 チェックアウト時間を超えると、追加料金が請求されます。 客室では素早く便利にインターネットを楽しむことができ、バーベキューも利用できます。 駐車も可能で、保護者の同意なしには未成年者は宿泊できません。 火災予防のため室内では禁煙であり、客室最大人数を超える場合は入室をお断りいたします。 椅子や屋上の手すりの利用も禁止されています。 入室は午後2時、退室は午前10時にお願いします。 退室時、すべての家電製品を消して掃除をしてください。 キャンピングカーの同伴宿泊は不可能であり、爆竹遊びは違法です。 発生する毀損と紛失に対しては実費の弁償が必要です。 個人防疫およびソーシャルディスタンスを徹底的に実践し、マスク着用をお勧めします。 スリッパもご用意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "浦項ヘトゥはどのようなペンションですか？",
            "answer": "浦項ヘトゥはオドペンションで、東海岸に位置しています。浦項五島1里海水浴場のすぐ目の前にあります。"
        },
        {
            "question": "浦項ヘトゥの客室からは何を鑑賞することができますか？",
            "answer": "浦項ヘトゥの客室からはオーシャンビューを鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "浦項ヘトゥにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "浦項ヘトゥには庭や屋上、駐車場があります。バーベキューも利用できます。"
        },
        {
            "question": "浦項ヘトゥはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "浦項ヘトゥはドラマ「操り人形」のロケ地として紹介されており、柔らかい海水浴場と浅い海で家族連れが楽しむのに最適な場所です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間が遅い場合はどうしたらいいですか？",
            "answer": "チェックイン時間が22時以降の場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると何が起こりますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超えると、追加料金が請求されます。"
        },
        {
            "question": "浦項ヘトゥの客室では何ができますか？",
            "answer": "浦項ヘトゥの客室では、素早く便利にインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同意なしには宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "浦項ヘトゥでは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、浦項ヘトゥでは室内は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "浦項ヘトゥの利用人数に制限はありますか？",
            "answer": "はい、浦項ヘトゥの客室最大人数を超える場合は入室をお断りいたします。"
        },
        {
            "question": "浦項ヘトゥのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "浦項ヘトゥのチェックイン時間は午後2時、チェックアウト時間は午前10時です。"
        },
        {
            "question": "退室時に何をする必要がありますか？",
            "answer": "退室時にはすべての家電製品を消して掃除をしてください。"
        },
        {
            "question": "キャンピングカーでの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、キャンピングカーでの宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "浦項ヘトゥでは爆竹遊びはできますか？",
            "answer": "いいえ、浦項ヘトゥでは爆竹遊びは違法です。"
        },
        {
            "question": "毀損や紛失に対してはどうなりますか？",
            "answer": "毀損や紛失に対しては実費の弁償が必要です。"
        },
        {
            "question": "個人防疫やソーシャルディスタンスは実践されていますか？",
            "answer": "はい、浦項ヘトゥでは個人防疫やソーシャルディスタンスを徹底的に実践しています。マスク着用もお勧めしています。"
        },
        {
            "question": "浦項ヘトゥではスリッパの使用が必要ですか？",
            "answer": "はい、浦項ヘトゥではスリッパの使用をお願いしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 426,
        "QA": 665
    }
}